立法會唔止有香港警察看門狗

【國歌法二讀在即】立會政總一帶出現數名自稱「旅客」男子 均手持華為手機

今日有網民號召「三罷」並包圍立法會，金鐘一帶重兵佈防戒備。於早上約8時許，記者發現有數名帶帽男子於海富中心附近徘徊，而警方並未有進行相關截查及驅趕，只勸告他們不要停留於原地。

...

請click入去支持原創報道：

明眼人都知...

国安

香港封緊關，那有旅客

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

而家仲有旅客

呢啲身形9成國安老解
但其中一個有紋身

^小弟花咗好多時間進行資料蒐集，包括睇咗好幾本書，去研究東德秘密警察嘅歷史。好奇怪呢個議題喺香港同台灣好少人研究，所以冇乜中文嘅資料。

希望大家可以click入條片，CLSS，撳個鐘仔。支持更多類似嘅片，或者留言俾啲靈感/意見我！

點解想整個咁嘅 YouTube Channel？

好多時候睇網上面嘅 commentator youtuber，蕭生世良陶傑沈旭暉等，會引經據典講好多歷史事件，但係佢哋只能夠蜻蜓點水。

希望長遠可以建立到呢一個頻道，傳播知識。尤其是填補返好多人唔知道嘅歷史空白，做好一切思想準備。Outmaneuver them.

咩人都入唔到去
就係得旅客入到去

大家試吓話自己係旅客

一係老解一係國安

鄉黑

鄉黑身形邊有咁fit 睇721就知
成班甩皮甩骨 三尖八角

旅客

有紋身唔可以做？

邊有旅客...好明顯係添馬艦軍營嚟...

國安一定要個個著到james bond咁咩 呢啲先易混入人群

推

我都唔太了解 只係指出

有紋身就搵野遮啦，咁易認到
好心支那就認真啲，搵啲大媽嚟扮下都無咁礙眼

做共匪黑警令人生更精彩

可能記認呢 古代東廠果d都有d係咁

肯定係東北大叔

有「防暴」到此一遊添

解放軍好似係規定唔可以有紋身

國安諗住用華為影大頭

宜家仲有旅行黎到香港

正常行街都唔會扣埋背囊條帶，會唔會有好重要既野

國安呀

中國嘅規定

跪係到影型啲

大媽必要時點樣打柒人

上次有人影相，好似拉咗

今日有旅客 仲會識得去立法會度坐？ 咪玩啦 當人弱智咩屌

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

邊個話個紋身係真野

香港狗賊夠話唔得 你叫D狗除衫睇下幾多有

國際見 pla

盲嘅都知啦

係咪收左8千打差佬果班

警犬都好似係?

個紋身應該好易認

呢個一定要推

嗰個都咁撚大隻

準備取代香港警甴

721好多阿伯

國寶

＃白警報夢＃手足投稿＃驚世文
＃幫我傳開佢

聽日班狗唔止3500人，人數過萬。 3500係表面軍裝，最多嘅人會便裝扮示威者。

成班仲訓練緊嘅新入職狗狗，超過2000人，今晚已經喺灣仔北角銅鑼灣中環西環尖沙咀太子旺角一帶租酒店，同埋扮示威者周圍行扮哨兵 。手足以為佢哋係自己人，小心！佢哋會攞住部手機，4至8個人一組著白衫為主。

另外出名最浪嘅水警，即係件狗衫寫住MAR班癲狗，全部聽日唔會出現，因為今晚去咗離島踢大倉。

仲有行山嗰班快速部隊，由上星期開始已經放咗成個星期大假，就係留力聽日守住香港島以外嘅地方。玩完塞車手足，千祈唔好向山跑，呢班狗除咗跑山就冇嘢做，你一定唔夠佢跑。

黨鐵班仆街，借咗青衣總部大房畀班狗狗食爆谷睇閉路電視，佢哋有個新嘅反恐部隊，今晚會埋伏喺幾個黨鐵站入面，手足聽朝發夢唔該醒目啲。

最後連登上面已經有香港嘅狗狗聯同大法官，ICAC同其他紀律部隊聯合成立嘅政治部入侵咗。（為左互相制衡，所以唔只狗狗一個部門）

佢哋會定時定候放負同埋威脅手足。呢排咁多日足比人拉，其實大部分唔係狗醒，而係畀班豬隊友篤灰。後生唔知嘅，問下啲年紀大少少嘅手足，咩叫港英政治部，就知道我講緊乜。

解放軍

「拍照後均發送至微信」

一睇就知

有睇逃學威龍2實知咩係政治部

同支那講規矩

其實係得，但唔可以外露，好多消防，海關都有

A

Q

呢篇野我有d懷疑，應該真料假料一齊報
肯定有政治部但我覺得主要成分係黑警同中國人
ICAC同其他紀錄部隊應該冇份

未立法已經有
On99

W

蝗味重

sor
我尋晚睇住一車車mar經龍匯道去立法會

黨鐵控制中心不嬲有間大狗房

睇樣都唔係香港人啦

老解可能唔俾紋
但特務就＝平常人 唔會有限

睇曬
覺得幾有趣

黑解合作

posh

好睇
繼續加油

你點影的

上年1124區議會投票日係多個票站都見到d支那佬
唔通果d都係国安？

今日堅多中年北方佬 大家見到要講聲影低報位

即刻獅鳥

但啲国安一眼就睇得出 都cover得幾撚失敗下

做過臥底就可以有

扮大學生做訪問 話想問下啲大陸落嚟嘅遊客話好耐都冇見過有遊客啦 終於做到訪問

佢都唔撚怕比你知

今日班狗狗咪谷到好恆?

依家邊有旅客

扮遊客扮得咁失敗

多謝手足

轉載

之前見到拎哂腳架影相添
驚死你唔知

popo失勢徵兆
幾個月後市面將由國安睇場
popo只駐守狗屋同政府建築物

公安同志掛左半日機是咪要扣人工
本身得幾千月薪仲要扣, 會否葡萄香港警甴?

打靶仔

頂cap 帽寫住NY - New York

POPO話仲好
坐係到做保安照收幾皮野

要入壯陽邨坐14日都要死落嚟旅遊？你玩鳩我呀？

出老解

科勞左

輪住做者，無野做咪係實內 standby，邊會 full power 落地

同支那一撚樣

藍色鴨咀

似鄉黑多啲

件格仔肥佬，twitter有大大頭

@852spirit

要用普通話？

就係捉人去浮屍果班

國安機構已經成立

The way they SIT!!!!

)

push

up

國安

隔離14日啦

一早有

國安好打過你

佢哋嗰幾個人點打得過幾廿個手足

港狗入職前唔得
入左職後紋得（好似係）

國安公安 支那賤種

恐嚇班保共黨

國安
信唔過香港警察

隔左14日未

大隻到

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

係香港做狗有幾萬 佢地幾多

仲好意思話自己係旅客
唔好將香港人嘅智商同你班支那人比

臨時演員都係演員...??

PA? 導演? 嫻姐D friend?

有條友有公仔喎, 國安俾架咩

犯法就係犯法~~

著得制服就咪撚自拍啦......

又戴帽

我都想問

一睇就知支那味!國安!

搞笑

但係佢哋千算萬算都算漏左佢哋個支那獨有賊眉賊眼樣同大大浸嘅蝗味 點遮都遮唔住

習總都規定左好少人工

發夢見到6月9號已經有

佢地個答案可唔可以好少少

其實大陸佬真係有樣睇

議員fb post

你又知個紋身係真?

遲吓啲制服背後會寫住「香港国安」

未立法先執法

本地國安

係咪可以call入境處

好似放寬咗啦

咁啱嗰嗰帶cap帽